今晚飲食業班女係咪特別易溝？

係咪多數可以即食

韓國餐廳特別多後生女 多數都幾正

茶木 吐司工房 7080 呢d

廚房佬既員工福利黎

高級小小個啲都幾正

當你收12 執埋野都1點幾，班女就會開始唔開心，呢個時候ching們識做

Sales都係

大鋪sales好似收9 , 10

有仔一定off全日